{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_055256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "기언_1"
    },
    "text": "未遂キオンは93冊25本で構成された本だ。1689年に、王命を受けて刊行されており、著者は直接編集した。この本はウォンジプ、ソクジプ、拾遺、寝て、寝て続編、ビョルジプに分かれている。ウォンジプとソクジプは合わせて67冊からなっており、キオンビョルジプは別に26冊で構成されている。キオンというタイトルは言葉の重要性と危険性を強調するために作ったわけだ。特に手紙と墓碑文の形式によって縛られており、ビョルジプは、詩、小差、獣医を文の形式別に盛り込んでいる。著者が直接書いた寝て、二編は非常に重要な資料としてソブクギェ出身の著者が六経過苦学を勉強し、当時、性理学を批判したものだ。これは利益の学問につながって実学発展の基盤となった。また、南人の立場で西人中心の北伐論を批判してヒョジョンサンに対する期して礼訟ではキニョンソルの過ちを主張した。",
    "QA": [
        {
            "question": "キオンは何冊で構成されていますか？",
            "answer": "キオンは93冊25本で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キオンはいつ刊行されましたか？",
            "answer": "キオンは1689年に王命を受けて刊行されました。"
        },
        {
            "question": "キオンの著者は誰ですか？",
            "answer": "キオンの著者は直接編集したとされていますが、具体的な著者名は記されていません。"
        },
        {
            "question": "キオンの中で主にどのような分類になっていますか？",
            "answer": "キオンはウォンジプ、ソクジプ、拾遺、寝て、寝て続編、ビョルジプの6つの分類になっています。"
        },
        {
            "question": "ウォンジプとソクジプは合わせて何冊からなっていますか？",
            "answer": "ウォンジプとソクジプは合わせて67冊からなっています。"
        },
        {
            "question": "キオンビョルジプは何冊で構成されていますか？",
            "answer": "キオンビョルジプは別に26冊で構成されています。"
        },
        {
            "question": "キオンというタイトルの意味は何ですか？",
            "answer": "キオンというタイトルは言葉の重要性と危険性を強調するために作られたものです。"
        },
        {
            "question": "キオンビョルジプではどのような文の形式が盛り込まれていますか？",
            "answer": "キオンビョルジプでは詩、小差、獣医を文の形式別に盛り込まれています。"
        },
        {
            "question": "寝て、寝て続編はどのような内容ですか？",
            "answer": "寝て、寝て続編は著者が直接書いた非常に重要な資料であり、性理学を批判したものです。"
        },
        {
            "question": "キオンの著者は何について主張しましたか？",
            "answer": "キオンの著者は南人の立場でありながら、西人中心の北伐論を批判し、ヒョジョンサンに対する期して礼訟ではキニョンソルの過ちを主張しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 414
    }
}